[賣物撚]賣iPad 4 16GB 銀色 wifi

七至八成新，本身粗用開無moon貼case，有盒
唔知價 ，有意tg
tg: Baiiplus

iPad 16GB
講真送都冇人要啦

100

29

認真 $120
請覆

200

留返低做砧板好過啦

有興趣

1000

想買比老母 pm我出價啦巴打

影張相黎睇睇先

已放